有無男人知條女個西有其他賓周抽插過 心入面係無刺嘅入黎負評我

首先女人出返去先唔該

假設你好愛條女
想像下條女個西有其他賓周插抽過
心裏面一定有條刺 一定好痛

但因為你好愛條女 佢個西以前有其他賓周抽插過 中出過都好
你都改變唔到 你只能夠無奈接受

你期望同你一齊以後 只有你一條賓周抽插就可以了
只不過如果有得揀 你會希望佢個西由始至終都只有你一條賓周享用

如果你係真正唔介意你條女個西有其他人享用過嘅 請盡情負評我

咪咁毒啦 有經驗既囡囡好玩好多
同處攪開頭又嗌痛又話唔鐘意

真心勸你搵師祖小多士傾傾，始終佢最多經驗

真心青頭仔或者極毒撚先會介意

由你調教到佢識配合你
同佢一開始就識配合你
個分別好大
你得到嘅只有射精嘅快感
但無真正擁有佢征服佢嘅感覺
因為你只係佢其中一個使用者 而唔係唯一嘅使用者

連登仔撚有女屌咩

多士sir 好慘 我作為男人完全感受到佢心入面嘅痛同埋無奈

唔介意 因為我都唔係淨插1條女

你想像下你條女有其他賓周享受過
你個心可以唔痛?
你只係因為愛條女所以口講唔介意同埋無奈地接受現實

我明
利申：A0

只屌處嘅學生妹

我細個一開始拍拖都係咁諗。但到大左經驗多左就唔係咁諗

咪諗到咁天真 到你調教 轉個頭好益左下手炸

咪諗到咁天真 到你調教好 轉個頭益左下手炸